{"mon": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-05-16"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Nowy \u015bwit", "desc": "Maciej Or\u0142o\u015b", "deadline": "2022-05-16"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Rewersje", "desc": "Bartek Winczewski", "deadline": "2022-05-16"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Jan Niebudek", "deadline": "2022-05-16"}, {"start": 14, "end": 16, "name": "Dzi\u0119kuj\u0119 za wypowied\u017a", "desc": "Adam Nowak", "deadline": "2022-05-16"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Ksenia Ma\u0107czak", "deadline": "2022-05-16"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "Strumie\u0144 zdumie\u0144", "desc": "Jan Chojnacki", "deadline": "2022-05-16"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "JerzoBrzmienia", "desc": "Jerzy Sosnowski", "deadline": "2022-05-16"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "Muzyka bardzo powa\u017cna", "desc": "Krzysztof Grabowski", "deadline": "2022-05-16"}], "tue": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Nowy \u015bwit", "desc": "Katarzyna Kasia", "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Motyw przewodni", "desc": "Mateusz Ku\u015bmierek", "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz", "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 14, "end": 15, "name": "Personal bigos", "desc": "Marcin Mann", "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 15, "end": 16, "name": "Soul\u00f3wka", "desc": "Miko\u0142aj Tyczy\u0144ski", "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "Wagle", "desc": "Wojciech Waglewski, Fisz", "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "Punkt widzenia", "desc": "Beata Grabarczyk", "deadline": "2022-05-17"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "90/h", "desc": "Bartek Winczewski", "deadline": "2022-05-17"}], "wed": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-05-11"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Nowy \u015bwit", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz", "deadline": "2022-05-11"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Wszystko gra", "desc": "Maciej Jankowski", "deadline": "2022-05-11"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Jan Niebudek", "deadline": "2022-05-11"}, {"start": 14, "end": 16, "name": "Dzieci bluesa", "desc": "Jan Chojnacki", "deadline": "2022-05-11"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-05-11"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "Bon ton", "desc": "Agnieszka Lipka-Barnett", "deadline": "2022-05-11"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "S\u0142owo daj\u0119", "desc": "Jaros\u0142aw Miko\u0142ajewski", "deadline": "2022-05-11"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "Muzyka do czytania", "desc": "Micha\u0142 Noga\u015b", "deadline": "2022-05-11"}], "thu": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Nowy \u015bwit", "desc": "Grzegorz Markowski", "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Numer na bis", "desc": "Maria Zamachowska", "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Jan Niebudek", "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 14, "end": 16, "name": "Etykieta zast\u0119pcza", "desc": "Marcelina S\u0142omian", "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "Napi\u00f3r w eterze", "desc": "Marek Napi\u00f3rkowski", "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "Punkt widzenia", "desc": "Beata Grabarczyk", "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 22, "end": 23, "name": "Nocny \u015bwiat", "desc": "Miko\u0142aj Kierski", "deadline": "2022-05-12"}, {"start": 23, "end": 24, "name": "Sejsmograf", "desc": "Kinga Krasuska", "deadline": "2022-05-12"}], "fri": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Poranna Manna", "desc": "Wojciech Mann", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Dobrze nastrojone", "desc": "Marcelina S\u0142omian", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 11, "end": 13, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Jan Niebudek", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 13, "end": 14, "name": "\u015awiat nowej muzyki", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 14, "end": 16, "name": "Klimaty na raty", "desc": "Jan Janczy", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "RadioAktywni", "desc": "Jacek Nizinkiewicz", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "Sny kolorowe", "desc": "Adam Stasiak", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 22, "end": 23, "name": "Powidoki", "desc": "Bruno Jasie\u0144ski", "deadline": "2022-05-13"}, {"start": 23, "end": 24, "name": "U progu nocy", "desc": "Kamil Wrona", "deadline": "2022-05-13"}], "sat": [{"start": 0, "end": 2, "name": "Koncertowe granie", "desc": null, "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 2, "end": 7, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 7, "end": 10, "name": "Sobotni brzask", "desc": "Maciej Jankowski", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 10, "end": 12, "name": "Koncert \u017cycze\u0144", "desc": null, "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 12, "end": 13, "name": "Deliberatorium", "desc": "Beata Grabarczyk", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 13, "end": 14, "name": "Muzyczny gabinet terapeutyczny", "desc": "Monika Borzym", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 14, "end": 15, "name": "Radiolokacja", "desc": "Barbara Gregorczyk, Maciej Grzenkowicz", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 15, "end": 16, "name": "Stulecie dziw\u00f3w", "desc": "Jerzy Sosnowski", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 16, "end": 18, "name": "Mi\u0142omuzomania", "desc": "Kinga Krasuska", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 18, "end": 19, "name": "Mi\u0119ta do (pop)kultury", "desc": "Katarzyna Okli\u0144ska", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 19, "end": 20, "name": "Szczyt wszystkiego, czyli ka\u017cda lista \u015bwiata", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz, Maciej Jankowski, Marcin Mann", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 20, "end": 22, "name": "TIP-TOP Lista Radia Nowy \u015awiat", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-05-14"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "Dom\u00f3wka", "desc": "Pawe\u0142 Orlikowski", "deadline": "2022-05-14"}], "sun": [{"start": 0, "end": 8, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 8, "end": 10, "name": "De Cuba Su Musica", "desc": "Jose Torres", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Zbiory prywatne", "desc": "Maria Zamachowska", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 11, "end": 13, "name": "Manniak po omacku", "desc": "Wojciech Mann", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 13, "end": 14, "name": "Raczek movie", "desc": "Tomasz Raczek", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 14, "end": 15, "name": "Weso\u0142a warszawska fala", "desc": "Jan Emil M\u0142ynarski", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 15, "end": 17, "name": "Pora siesty", "desc": "Marcin Kydry\u0144ski", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 17, "end": 18, "name": "W g\u0142\u0119bi duszy", "desc": "Eliza Michalik", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 18, "end": 19, "name": "Nie tylko hip-hop", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 19, "end": 20, "name": "Czyta\u0142 Micha\u0142 Noga\u015b", "desc": "Micha\u0142 Noga\u015b", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 20, "end": 22, "name": "Piosennik", "desc": "Andrzej Poniedzielski", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 22, "end": 23, "name": "Dobrze nastrojone po polsku", "desc": "Marcelina S\u0142omian", "deadline": "2022-05-15"}, {"start": 23, "end": 24, "name": "Osobiste wycieczki", "desc": "Maciej Grzenkowicz", "deadline": "2022-05-15"}]}