{"mon": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-08-29"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Nowy \u015bwit", "desc": "Maciej Or\u0142o\u015b", "deadline": "2022-08-29"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Gra o ton", "desc": "Wojciech Mann, Marcin Mann \u00a0|\nZagadk\u0119 zadaje Mariusz Zapada\u0142a", "deadline": "2022-08-29"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Jan Niebudek", "deadline": "2022-08-29"}, {"start": 14, "end": 16, "name": "Dzi\u0119kuj\u0119 za wypowied\u017a", "desc": "Adam Nowak", "deadline": "2022-08-29"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Ksenia Ma\u0107czak", "deadline": "2022-08-29"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "Strumie\u0144 zdumie\u0144", "desc": "Jan Chojnacki", "deadline": "2022-08-29"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "Punkt widzenia", "desc": "Micha\u0142 Noga\u015b \u00a0|\u00a0\u00a0Go\u015b\u0107: Ma\u0142gorzata Niezabitowska", "deadline": "2022-08-29"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "Muzyka bardzo powa\u017cna", "desc": "Krzysztof Grabowski", "deadline": "2022-08-29"}], "tue": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Nowy \u015bwit", "desc": "Katarzyna Kasia", "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Motyw przewodni", "desc": "Mateusz Ku\u015bmierek", "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz", "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 14, "end": 15, "name": "Personal bigos", "desc": "Marcin Mann", "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 15, "end": 16, "name": "Neo-soul\u00f3wka", "desc": "Miko\u0142aj Tyczy\u0144ski", "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "Wagle", "desc": "Wojciech Waglewski, Fisz", "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "Punkt widzenia", "desc": "Beata Grabarczyk", "deadline": "2022-08-30"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "Sejsmograf", "desc": "Kinga Krasuska", "deadline": "2022-08-30"}], "wed": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-08-31"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Nowy \u015bwit", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz", "deadline": "2022-08-31"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Wszystko gra", "desc": "Maciej Jankowski", "deadline": "2022-08-31"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Jan Niebudek", "deadline": "2022-08-31"}, {"start": 14, "end": 16, "name": "Dzieci bluesa", "desc": "Jan Chojnacki", "deadline": "2022-08-31"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-08-31"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "Bon ton", "desc": "Agnieszka Lipka-Barnett", "deadline": "2022-08-31"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "S\u0142owo daj\u0119", "desc": "Jaros\u0142aw Miko\u0142ajewski", "deadline": "2022-08-31"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "Muzyka do czytania", "desc": "Micha\u0142 Noga\u015b", "deadline": "2022-08-31"}], "thu": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Nowy \u015bwit", "desc": "Katarzyna Kasia, Grzegorz Markowski", "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Numer na bis", "desc": "Maria Zamachowska", "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Jan Niebudek", "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 14, "end": 16, "name": "MalajKino", "desc": "Wojciech Malajkat", "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "Napi\u00f3r w eterze", "desc": "Marek Napi\u00f3rkowski", "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "Punkt widzenia", "desc": "Beata Grabarczyk", "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 22, "end": 23, "name": "Nocny \u015bwiat", "desc": "Miko\u0142aj Kierski", "deadline": "2022-09-01"}, {"start": 23, "end": 24, "name": "Powidoki", "desc": "Bruno Jasie\u0144ski", "deadline": "2022-09-01"}], "fri": [{"start": 0, "end": 6, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-09-02"}, {"start": 6, "end": 10, "name": "Poranna Manna", "desc": "Wojciech Mann", "deadline": "2022-09-02"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Dobrze nastrojone", "desc": "Marcelina S\u0142omian", "deadline": "2022-09-02"}, {"start": 11, "end": 14, "name": "W \u015brodku dnia", "desc": "Jan Niebudek", "deadline": "2022-09-02"}, {"start": 14, "end": 16, "name": "Klimaty na raty", "desc": "Jan Janczy", "deadline": "2022-09-02"}, {"start": 16, "end": 19, "name": "Nowy \u015awiat po po\u0142udniu", "desc": "Micha\u0142 Porycki", "deadline": "2022-09-02"}, {"start": 19, "end": 21, "name": "RadioAktywni", "desc": "Jacek Nizinkiewicz", "deadline": "2022-09-02"}, {"start": 21, "end": 22, "name": "Akademia rocka", "desc": "Adam Stasiak", "deadline": "2022-09-02"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "Biforek", "desc": "Miko\u0142aj Tyczy\u0144ski", "deadline": "2022-09-02"}], "sat": [{"start": 0, "end": 1, "name": "Koncertowe granie", "desc": "Bill Withers: Live at Carnegie Hall (New York, 1972)", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 1, "end": 7, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 7, "end": 10, "name": "Sobotni brzask", "desc": "Maciej Jankowski \u00a0|\u00a0\u00a0Go\u015b\u0107 \"Kr\u00f3tkich zwierze\u0144\": Maciej Buchwald\nMateusz Andruszkiewicz - Kalendarium\nBarbara Gregorczyk - Tytus, Romek i Atomek", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 10, "end": 12, "name": "Koncert \u017cycze\u0144", "desc": "Joanna Ko\u0142aczkowska, Zbigniew Zamachowski \u00a0|\u00a0\u00a0[email\u00a0protected] || +48 224 280 280", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 12, "end": 13, "name": "Deliberatorium", "desc": "Beata Grabarczyk \u00a0|\nGo\u015bcie: Agnieszka Filipiak, Barbara Oksi\u0144ska i Grzegorz Cydejko.", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 13, "end": 14, "name": "Muzyczny gabinet terapeutyczny", "desc": "Monika Borzym", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 14, "end": 15, "name": "Sny kolorowe", "desc": "Barbara Gregorczyk \u00a0|\u00a0\u00a0Go\u015b\u0107: dr. Piotr Szaradowski (historyk mody)", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 15, "end": 16, "name": "Stulecie dziw\u00f3w", "desc": "Jerzy Sosnowski \u00a0|\u00a0\u00a014.10.1926 w Wielkiej Brytanii zostaje wydana ksi\u0105\u017cka o Kubusiu Puchatku\nMa\u0142gorzata Glasenapp (anglistka i t\u0142umaczka) o karierze ksi\u0105\u017cki, autorze i polskich t\u0142umaczeniach", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 16, "end": 18, "name": "Mi\u0142omuzomania", "desc": "Kinga Krasuska", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 18, "end": 19, "name": "Mi\u0119ta do (pop)kultury", "desc": "Katarzyna Okli\u0144ska \u00a0|\u00a0\u00a0W audycji m.in.: Joanna \u017b\u00f3\u0142kowska o 50-leciu pracy tw\u00f3rczej\nEmilia Stefaniak o kinie wakacyjnym w PRL-u\nRecenzja ksi\u0105\u017cki Micha\u0142a Korkosza \"Rozkoszne. Wegetaria\u0144ska uczta z polskimi smakami\"", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 19, "end": 20, "name": "Szczyt wszystkiego, czyli ka\u017cda lista \u015bwiata", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz, Maciej Jankowski, Marcin Mann", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 20, "end": 22, "name": "TIP-TOP Lista Radia Nowy \u015awiat", "desc": "Micha\u0142 Porycki \u00a0|\u00a0\u00a0Notowanie #22", "deadline": "2022-08-27"}, {"start": 22, "end": 24, "name": "Dom\u00f3wka", "desc": "Pawe\u0142 Orlikowski", "deadline": "2022-08-27"}], "sun": [{"start": 0, "end": 8, "name": "Muzyka do rana", "desc": null, "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 8, "end": 10, "name": "De Cuba Su Musica", "desc": "Jose Torres", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 10, "end": 11, "name": "Soul\u00f3wka", "desc": "Miko\u0142aj Tyczy\u0144ski", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 11, "end": 13, "name": "Manniak po omacku", "desc": "Wojciech Mann", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 13, "end": 14, "name": "Raczek movie", "desc": "Tomasz Raczek \u00a0|\u00a0\u00a0Serial \"Stacja Jedenasta\"", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 14, "end": 15, "name": "Weso\u0142a warszawska fala", "desc": "Jan Emil M\u0142ynarski", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 15, "end": 17, "name": "Pora siesty", "desc": "Marcin Kydry\u0144ski", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 17, "end": 18, "name": "W g\u0142\u0119bi duszy", "desc": "Eliza Michalik \u00a0|\nGo\u015b\u0107: Mika Dunin - wsp\u00f3\u0142autorka scenariusza do filmu \"Zabawa,zabawa\"", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 18, "end": 19, "name": "Nie tylko hip-hop", "desc": "Mateusz Andruszkiewicz", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 19, "end": 20, "name": "Czyta\u0142 Micha\u0142 Noga\u015b", "desc": "Micha\u0142 Noga\u015b \u00a0|\u00a0\u00a0Go\u015b\u0107: Filip Zawada\nRetransmisja spotkania z Wroc\u0142awskiego Domu Literatury", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 20, "end": 21, "name": "Mogli w niedziel\u0119", "desc": "Prowadz\u0105cy: Pola Chobot i Adam Baran", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 21, "end": 23, "name": "Dobrze nastrojone po polsku", "desc": "Marcelina S\u0142omian", "deadline": "2022-08-28"}, {"start": 23, "end": 24, "name": "Osobiste wycieczki", "desc": "Maciej Grzenkowicz", "deadline": "2022-08-28"}]}